媽咪麵算唔算現實版刀劍神域嘅絕劍？

頂住呀麵麵

絕劍最後死左嫁wor
講過第二樣ok?

集氣
麵麵一定要平安無事

大吉利是，好既唔靈醜既靈。

久保加晴

其實佢係茅場 周圍走去燈D股

但都係要死

自來也

呃，仲要好既唔靈醜既靈?

相反先至靈架

咒人死
好心積下啲口德

原來有d 咁意思

咁媽咪麵既能力會由邊個繼承

一向好尊敬佢

咁佢真係好似動漫個啲傳奇人物咁
用樂觀態度面對自己死亡

照故事推演就應該係一個公廁人物

識籌聚點會死